公司最近有個壞風氣

我公司最近有一至兩個老野 放工時間過左都打死都唔走
日日OT到11點幾 第二朝7點幾就番工
老闆就好鍾喜歡呢D老野 同我地講學下人 為公司仆心仆命
佢兩個老野又好撚開心聽到老闆咁講 向到扮我地大佬

我係咪冇野做到

佢地怕比人炒嘛
你夠後生驚d乜
轉過頭又可以騎牛牛

成日得閒就講野單單打打: 學下我咁勤力啦 咁先有人賞識架

我心諗: 我日日OT到11點 我D FD點算 我女朋友點算

理撚得佢
夠鐘無野做咪閃
比人屌咪搵定下一份

你啲frd有其他frd陪
你條女有第二條仔陪
留低ot喇你

加油啦 無幾多年挨架啦

睇錯佐做 壞冷氣

同你老細講呢啲係低效率唔係仆心仆命
係做唔切啲野先要OT

你老闆居然buy呢D壞風氣
你仲唔即刻辭職?
唔係咁都忍吓嘛? 係咪連燈仔黎架你?

喺咪冇家庭自己一個住果啲死廢老

好多廢老同屋企個老婆/仔女不和，就死磨響公司，仲要不停講到自己好勤力，其實根本就只係唔想返屋企

我公司出MEMO唔俾人OT過九點添

唔想員工冇WORK-LIFE BALANCE

我個到都係 有2個上司永遠做到夜一夜 成11點幾先肯走 有時仲要凌晨先走 但之後出到黎啲野又成日有錯 搵我地出氣

下次串番佢 咪咁慳收左工都留係公司嘆冷氣

香港地真係好多奴隸

好公司 要珍惜

好多老闆覺得 OT到11點 第2朝7點番工 = 為公司賣命 要全公司學習下

公司薪金唔錯
同事(除左呢2個)關係幾好 又吹得下水
做慣做熟D功夫